華人係犯賤物種，永遠不斷重複又重複

係要畀港柒受中國特色社會主義鐵拳中到口腫面腫流晒鼻血先會醒起上兩代嘅痛

申利：太爺輩曾經幫過加拿大，到阿爺個輩就畀共狗屈成資本家走狗成批鬥對象